[年經］一人一個新年新目標

2020咁就過撚咗啦拜拜你條尾
大家2021有咩新目標？

唔死

好似有啲灰
係咪有唔開心，講出嚟等大家開心下

香港加油

而家香港咁
加上旅行又無得去
乜鳩都無得做
唔死其實真係香港人目標

希望可以每個星期六打飛機射出又濃又黃既精

繼續冇女

懶到去2022

香港加油，香港人加油

我真係好想去旅行

太黃好似係有病

同你個名唔夾喎

已經浪費咗頭幾日啦

搵份好工
儘力而為
要對所有野保持熱誠

要加油呀！會有份好工等你